李嘉誠：咁多年黎我都無收過人工

但我賺左2400億喎
撚到你班香港人灘灘腰

睇清楚啦港豬
打工逗人工 係做唔到第二個李嘉誠

學誠哥搞生意
出少少錢
請班刻苦耐勞又唔搞事港豬幫你做嘢

咁先會發達

我老闆問我想唔想做李嘉誠,我話想,佢就同我講話減我人工減到一年五千蚊,到底咩事

屌，講黎啲

你老闆想代替你完成你完成唔到嘅夢想

D生意誠哥搞哂 你可以搞得幾大？